真係好傷心，工作真係可以麻醉自己

今日醫生話貓貓應該唔會活太耐
一路做野都冇咩野
Ot到9點食飯就開始黎料
搭搭下車仲喊左出黎
而加仲係屋企樓下喊緊
隻貓好痴我
未病之前晚晚望住我刷牙
等我同佢按摩完先去訓覺
前排仲晚晚同我訓
平時我叫佢佢就會過黎好聽話
隻貓由小學開始陪我
中學大學到而加出黎做野
真係好傷心

I know that feel bro

養時就知會有呢一日
你已經陪咗佢一世
佢呢一世都好幸福

細細個一齊玩一齊大
到變左屋企人咁
真係好難接受佢有一日真係要走

明呀 我自己有養 不過佢依家仲細
我都唔敢諗有日無咗佢。。